# lowLevelLib

## Что за проект?
lowLevelLib - низкоуровневая библиотека

## О проекте
Сборник (свалка) библиотек под разные популярные периферийные чипы. В роли контроллера обычно STM32. К каждому чипу отдельный пример с видосиком.

## Сборка
Обычно под каждый проект есть отдельная папка с отдельным мейком, компилятор arm-none-eabi-gcc, микроконтролллер STM32, ОС ubuntu со всеми вытекающими.

## Установка
Как мне кажется, этот отсюда нужен для непосредственного копипаста в ваш проект исходниками.

## Как пользоваться
вот [вики](https://gitlab.com/dltech/lowlevellib/-/wikis/home), там для каждого чипа отдельно все подробно написано

## Поддержка
Не с кем поговорить, пишите на dltech174@gmail.com что ли, а на самом гитлабе ЛС есть?

## Roadmap
*все чипы до 5$ еще не снятые с производства

## Лицензия
спокуха, без копилефта

## Статус готовности
Можно пользоваться, но пока поддерживается всего один чип.
